..    Пролетарии всех стран, соединяйтесь!
      Proletoj el ĉiuj landoj, unuiĝu!
.. vim: syntax=rst
.. _contrib:
.. highlight:: bash

Сущности создаваемые для новых объектов
=======================================


.. note:: Этот материал находится в состоянии наполнения информацией.




